{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145861?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 칸델라통나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションにペットが許可されない場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を使用中に施設物に損傷や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。 無分別な娯楽と飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ご予約のお部屋によって予約特典個別バーベキューが利用でき、その客室はミルクブラウンです。 バーベキューの利用料金は1人当たり10,000ウォンです。 一軒家の客室にはバーベキュー場があり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用料金は1人当たり10,000ウォンです。 屋外テラスと焚き火バーベキューも楽しめます。 駐車は可能で、ツアーペンションで様々な活動が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションにペットが許可されない場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用中に施設物に損傷や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽と飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはバーベキュー場があり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスと焚き火バーベキューも楽しめますか？",
            "answer": "屋外テラスと焚き火バーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、ツアーペンションで様々な活動が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 605
    }
}